Luke de Pulford 裴倫德都有提及香港城"HK ARC" 既可能

支那到時係咪話要「一個香港原則」

隔離PO:裴倫德係支那人新殖民屯公娜娜 居然諗住係英國搞香港社區

笑左

英國人最憎人圍爐講廣東話
建議入境英國後兩個禮拜即刻考IELTS
唔到8888直接遣返
咩話 英國HM官方文件話五年後先要考B2?
我唔理 你唔講英文即係唔融入即係支那豬

8888有幾多人去到
你自己同人細聲講 唔好好似班大陸學生係條街大聲講普通話咪得
人哋邊會理你